琴晚平安夜唔平安既一齊揮手

祝你地下年做爸爸媽媽